pizza box個廣告搞到隻狗以為有人撳鐘

叮噹

留意到屋企隻狗 每次聽到電視播pizza box 廣告個叮噹聲就會衝去門口汪汪汪

笑死

有冇巴打隻狗都會

我隻狗都係 一聽到就係咁吠 勁激動

仲有方中信個廣告又係會叮噹
佢又吠過不停

屋企嗰隻聽德成女傭先會狗衝

之前獎門人有個遊戲係咁叮，我隻狗就係咁吠

問題屋企個門鐘唔係叮咚 照吠

我隻狗都係呀
方中信果個又會以為有人禁鐘

咁可愛

個軟墊好噁心

方包嚟

好傻

對住啲女傭狗衝？？？

鐘仔呀

我呀媽聽到個下都會走去開門